Vybral jsem si témata C. Podle mého názoru , že skoro každá věc má své výhody i nevýhody .
Napřiklad , sociální a komunitní síť Facebook .
Žijeme s informacemi , potřebujeme nějaký program , na kterém se může člověk se bavit .
Podle potřeby lídí , Fecebook bylo založeno .
Díky výborné funkci Fecebooku , roste se mezi nejslavnější sociální a komunitní síť .
Přinese lidem výhody .
Lidé se baví na facebooku .
Může se hovořit s kdokoliv .
Přibliží se dálkonast mezi lidmi .
Na internet setřime čas i peníze atd .
Ale s těmi ruznými výhodami také má své výhody .
Napřiklad mládež se baví na Facebooku moc , nemá čas na studium ;
zloděj pouze Facebooku na peníze od lidí .
Ríkají nejaké nepravdy . . .
Proč může být nebezpečný .
Myslím si , že může být nebezpečný .
Protože nemá nejaká věc na světě jen výhody .
Ale proti nebezpečnosti .
Musí člověk být pozorně , děláme něco aktivně , aby byl být bezpečný .
